英國首相 Boris Johnson 中咗武漢肺炎

CLS

日落帝國

皇天擊殺!!!

以身試毒了

佛系

笑死
早排話佢佛系抗疫係謀略嗰班人可唔可以解釋下

奶呀奶呀奶呀奶呀共

笑撚死

回力標

首相講得出做得到
全民中招 身體力行

london bridge is falling down

今次BJ以身作則拎抗體
林奠應該效法

抵死

佛系感染

有冇搭地鐵返工

幾時八國聯軍

最應該係777

笑撚死
今日仲有份拍手
支持醫護

進化

有咩衝突

嘩 服咗日落國 真係以身作準

God save the queen

日已落

唔驚
過多排有抗體架啦

淘弱留強！

中

真係身體力行herd immunity

大英日落帝國

舔共回力鏢

人人有份永不落空, herd immunity is working her magic

佢到日日見女皇報告架，女皇年齡咁大中左就好易無命

奶啊奶啊 奶共奶到首相中招

中共直接謀殺

Boris Johnson is falling down.

Cls jb 都中埋你話唔係中国嘅化武都冇人信